你要的不是我，而是一種虛榮

其實你只係鐘意虛榮感，只要邊個男仔比到虛榮感你，你就同邊個一齊
你有無諗過我好辛苦？

男仔都可以係咁
根本無人可真心去愛

你有找幸福的自由，我未夠他得天獨厚～